反熱又輸！手足寧願搵鄭松泰(秦博)幫手都唔搵當區區議員。

唔搵日澤王 頴恩？

搵利狗隊

緊係搵立法會議員

王姑under秦博。

時事台啞撚咗

琴晚黑警荷槍實彈押解嗰位手足係熱狗黎，割唔割蓆？

我咪有覆 po乜link

呢位熱血手足係同路人、同好人，松泰幫拖緊係義不容辭

警方在天水圍拘一名繪畫導師 搜出武器及偷拍女童相片

警方在天水圍天澤邨拘捕一名33歲繪畫導師，在他身上和天瑞邨處所，搜出大量武器，包括多支氣槍，又發現他手機內藏有多張懷疑偷拍女童相片，以涉嫌藏有攻擊性武器、藏有仿製槍械及有違公德行為罪名拘捕。元朗警區刑事總督察歐陽德表示，警員昨日下午3時許，在天澤邨一帶反罪惡巡邏期間，發現該名男子背包內藏有彈弓，於是向他作出截停搜查，期間被捕人士自願提供手機密碼，警員再在手機發現多張女童大腿、小腿及內褲相片，年齡介乎7至10歲，全部也是被捕人的學生，並發現一些武器及仿製手槍的片段及相片。警方隨後在被捕人及他女友住所，以及工作地點進行搜查，發現大批武器，包括刀、錘及仿製手槍，經軍火專家鑑定後，證實有關槍械屬氣槍。被問到被捕人士已被警方控制，警方昨晚仍荷槍實彈到天瑞邨一個單位搜查，動員規模是否不對等。歐陽德表示，由於從被捕人手機看到的手槍，仿真度高，因此警方荷槍實彈，身穿避彈衣及頸盔的衝鋒隊警員上門搜查。

泰博

ching快屌柒呢班撚樣

警拘33歲繪畫導師手機藏女童不雅照 搜住所再檢大批武器及仿製槍械